[世紀難題] SH是解strong hold 定係解反向標普500的股票？

[世紀難題] SH是解strong hold 定係解反向標普500的股票？

後者

SELL HARD

SH ＝ short hold

SH解傻閪

SH = SHIT HOLE

解Shanghai

SH 是解收嗲